{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038165",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/blue-backpackers-hostel.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "블루백패커스호스텔"
    },
    "text": "ブルーバックパッカーズホステルは釜山西面に位置しております。 このホステルは地下鉄西面駅から車で約3分の距離にあります。 ホステル内には無料Wi-Fiインターネットが提供され、寮型客室と専用客室が利用できます。 客室内にはシンプルな家具とエアコンが備えられており、寮型客室には個人ロッカーと共用室内バスルームがあります。 専用客室には机と専用バスルームがあります。 ブルーバックパッカーズホステルからは釜山駅まで車で12分、龍頭山公園まで車で16分かかります。 ホステルは海雲台海水浴場までは車で25分、金海国際空港までは車で24分かかります。 ホステルが位置する周辺には無料駐車場があります。 また、ランドリーやドライクリーニングサービスもご利用いただけますし、手荷物のお預かりはフロントデスクにて承っております。 チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 移動距離は直線距離を基準に算定され、異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブルーバックパッカーズホステルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ブルーバックパッカーズホステルは釜山西面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホステルはどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "ホステルは地下鉄西面駅から車で約3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホステル内で利用できるインターネットのサービスはありますか？",
            "answer": "ホステル内には無料Wi-Fiインターネットが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホステルの客室のタイプは何種類ありますか？",
            "answer": "ホステルの客室には寮型客室と専用客室があります。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "客室内にはシンプルな家具とエアコンが備えられています。"
        },
        {
            "question": "寮型客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "寮型客室には個人ロッカーと共用室内バスルームがあります。"
        },
        {
            "question": "専用客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "専用客室には机と専用バスルームがあります。"
        },
        {
            "question": "ブルーバックパッカーズホステルから釜山駅までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "ブルーバックパッカーズホステルから釜山駅まで車で約12分です。"
        },
        {
            "question": "ブルーバックパッカーズホステルから龍頭山公園までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "ブルーバックパッカーズホステルから龍頭山公園まで車で約16分です。"
        },
        {
            "question": "ブルーバックパッカーズホステルから海雲台海水浴場までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "ブルーバックパッカーズホステルから海雲台海水浴場まで車で約25分です。"
        },
        {
            "question": "ブルーバックパッカーズホステルから金海国際空港までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "ブルーバックパッカーズホステルから金海国際空港まで車で約24分です。"
        },
        {
            "question": "ホステル周辺には駐車場はありますか？",
            "answer": "ホステルが位置する周辺には無料駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ホステル内で利用できるサービスはありますか？",
            "answer": "ホステル内ではランドリーやドライクリーニングサービスが利用できます。"
        },
        {
            "question": "手荷物のお預かりはできますか？",
            "answer": "手荷物のお預かりはフロントデスクで承っております。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を教えてください。",
            "answer": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 311,
        "QA": 619
    }
}